尊重下yoshiki得唔得

唔該你 唔好影衰香港

好唔尊重人

我對上個post已經有好多人講過唔好亂嚟 classical live叫乜撚野姐 :-